{
    "test": "测试",
    "Module": "模组",
    "Source": "来源",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "System": "系统",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Author": "作者",
    "Module priority": "模组优先级",
    "Repository": "储存库",
    "No repository configured": "未设置储存库",
    "Unknown": "未知",
    "Versions": "版本",
    "Not yet released": "尚未发布",
    "Content": "内容",
    "Main file": "核心文件",
    "Config files": "配置文件",
    "Location": "位置",
    "Release on Github": "发布到 Github",
    "Requires logging in and setting up the module's Github Repository": "请先登入并设置模组的 Github 储存库",
    "Release": "发布",
    "Release notes": "版本日志",
    "Export compressed file": "导出为压缩包",
    "Generates a zip file that can be imported in SokuLauncher": "生成可在 SokuLauncher 导入的 zip 压缩包",
    "Export": "导出",
    "Add version": "添加版本",
    "Setting": "设置",
    "Synced": "已同步",
    "Not mod source": "非模组来源",
    "Add Source": "添加来源",
    "Add": "添加",
    "Cancel": "取消",
    "Repository URL": "储存库URL",
    "Name": "名称",
    "Getting source repository": "正在获取来源储存库",
    "An error occurred": "发生错误",
    "OK": "确认",
    "Abort": "中止",
    "Retry": "重试",
    "Ignore": "忽略",
    "Containue": "继续",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Delete source": "删除来源",
    "Do you want to delete the source": "是否要删除来源",
    "No primary source set": "未设置主要来源",
    "You must first add at least one source and set a primary source": "必须先添加至少一个来源，并且设置主要来源",
    "Set up now": "立即设置",
    "Set as primary": "设置为主要来源",
    "General": "一般",
    "Sync": "同步",
    "Add Module": "新增模组",
    "Module already exists": "模组已存在",
    "Description": "描述",
    "Delete module": "删除模组",
    "Do you want to delete these mods": "是否要删除这些模组",
    "Add Version": "新增版本",
    "Version": "版本",
    "Module files": "模组文件",
    "Drag and drop module directory or files here": "拖放模组文件或文件夹至此",
    "Set as recommended version": "设置为主要版本",
    "Delete version": "删除版本",
    "Do you want to delete these versions": "是否要删除这些版本",
    "Edit Module": "编辑模组",
    "Icon": "图标",
    "Banner": "横幅",
    "Generating version information file...": "正在生成版本信息文件...",
    "Updating version information file...": "正在更新版本信息文件...",
    "Copying module files...": "正在复制模组文件",
    "All files": "全部文件",
    "Requires publish and get download link": "需先发布并获取下载链接",
    "Set": "设置",
    "Module files not imported": "模组文件未导入",
    "Requires import module files": "需先导入模组文件",
    "Download links": "下载地址",
    "No download link has been released yet": "没有找到任何已发布的下载地址",
    "Add custom link": "新增自定义链接",
    "Invalid URL": "不合法的URL",
    "The same URL has been added": "已添加过相同的URL",
    "Invalid input": "不合法的输入",
    "The same value has been added": "已添加过相同的值",
    "Requires setup Github token": "需先设定 Github token",
    "Requires setup Gitee token": "需先设定 Gitee token",
    "Release on Gitee": "发布到 Gitee",
    "Releasing...": "正在发布...",
    "Adding download link...": "正在添加下载链接...",
    "Updating recommended version...": "正在更新推荐版本...",
    "Set this version as the recommended version after releasing": "发布后将此版本设置为推荐版本",
    "Target repository": "目标储存库",
    "Gitee cannot upload files through the API. Please manually upload the output zip file to the opened Gitee release page and click OK.": "Gitee无法通过API上传文件。请手动上传输出的zip文件到打开的Gitee发布页面并点击确认。",
    "Release on repository": "发布到储存库",
    "Export package...": "导出压缩包...",
    "Release immediately after creating the version": "创建版本后立即发布",
    "default": "默认",
    "zh-Hans": "中文 (简体)",
    "zh-Hant": "中文 (繁體)",
    "en": "English",
    "Revert all changes": "撤销所有更改",
    "Revert {0} unsynced changes": "撤销 {0} 个未同步的更改",
    "Revert": "撤销",
    "Starting to download updates...": "正在开始下载更新...",
    "A new version has been detected. Do you want to download the update?": "检测到新版本。是否要下载更新？",
    "Downloading updates...": "正在下载更新...",
    "Updates have been downloaded. Do you want to install them?": "更新已下载。是否要安装？",
    "Download updates": "下载更新",
    "Install updates": "安装更新"
}
